[pubg]其實香城真係咁難搵槍咩

咪係 上次玩pubg 見到個南亞人有幾把槍 我一把都無